Ik bedankte hem en liep weer naar huis, en ik heb geconstateerd dat Joe reeds vergrendeld de voordeur en ontruimd de melkstal en werd op zijn plaats gehouden door de keuken brand met een hand op elke knie, starend aandachtig op de brandende kolen.
